買雞蛋！！買雞蛋！！

買雞蛋！！買雞蛋！！
又熱又臭
幫手推

和理非接唔接受到？

附近好多超級市場 買雞蛋！！

琴日打撚到頭都穿埋 班狗有狼牙棒呀
仲接唔接受到

比起磚和理非會唔會易啲接受雞蛋？

不要叫"香港人加油"，試著叫"公務員罷工"

入去惠康買雞蛋 奶都好撚臭！！！

有需要買埋水

中聯辦！！

邊到收蛋

721元朗西鐵站之後
和理非磚都接受到啦

推

買左先 放係前線 自然有人收
班狗未部署好

幫手買啦ching

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係話你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人
每人1打中國雞蛋

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

銅鑼灣 上環都要

上環要雞蛋！！

買左

PUSH

推到共產黨倒台成止

班狗仲部署緊

要大量雞蛋 前線好肚餓呀

企太後咪撚以為自己大力士 比前少少既人掉

push

超市 鵝頸都有

雞蛋 生果 死蝦 最低消費 最臭既

上環都要呀 唔小心跌落地下都好跣

超市有tv, 街市平靚正

蛋夠啦 生果又貴又重 一係蕉皮 但驚tk到自己友走唔到

掟落去班狗度就岩啦

買強雞都犯法

Btw依加無人唔帶唔罩嫁啦

上環幫手買呀 一陣佢關左門就無得買

不過仲係唔多人用磚，真係百思不得奇解

上環愈黎愈多狗呀

買強餵狗呀

無磚呀

街上面行緊嘅係咩野

上環環雞蛋呀 要餵狗

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

大家煮雞蛋之前千祈唔好刷佢同洗佢
因為會刷/洗走佢層保護膜 會令雞蛋好易腐壞

屌你 琴日你有無出去
地下都係石屎地 有得掉都掉左

大馬路邊掘得切 730已經有撚樣叫散水

丟火我都唔理你 唔好tk無辜就夠

即係洗完仲撚臭？

上環要雞蛋 買手買呀！！！！！
就入黑啦 d鋪又關撚晒啦！！！！

要比狗一次難清過一次呀

地下好撚跣 好撚臭 好撚辛苦架

一步一步啦

比人接受蛋先

屌你老母呀 收撚皮啦
唔接受係咪返屋企訓呀

Push

上環要雞蛋 要餵狗

大家千祈唔好咁做啊

裝定幾盤牛奶都幾好

一野撥過去不過好貴

買蛋 我個post都有講

唔好買玻璃樽呀 好撚痛架

又好似唔會爆 跣親點算

但小心暴徒會掉返轉頭 頭都穿

摺埋啦你

無野講

撥就唔好啦 撥完你比人打撚到仆街呀

買盒裝 開個口車埋去

推到一人一盒蛋

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

我應該有幫手推

推
射撚到班狗成身精味。

買蛋！！！！！！
一隻隻去上掉 距離遠都可以用到
會有奇效！！！

西環要雞蛋呀

鯡魚

要餵狗呀

班狗企左全日好肚餓

推一下

開始愈黎愈多狗啦！！！！！！

樓上雞蛋預備

醒喇小學雞, 就係有你呢d廢柴先會有今日班克警, 雞蛋痛定警棍痛呀傻閪

雞蛋已備

伯母接唔接受到比咁多人搞

有既就開始餵啦 唔好下下等狗吠先 愈早餵啲狗就愈辛苦呀

倒瀉奶唔好用紙巾抹啊

紙巾索哂奶 好嘔心

你拎兩把老牛去餵狗囉 我實撐你

過緊去西環嘅人
買d食用油
洗衣粉+水
冼到佢仆街

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

廢柴

有既就開始餵啦 唔好下下等狗吠先郁 我地都可以做主導 愈早餵啲狗就愈辛苦呀

不被捕 不戀戰

各位巴打唔洗勞氣，攻擊有分物理同魔攻，雞蛋雖無物攻、但精神攻擊力唔錯。
各有各做不切割。

咁你做左咩咁撚勁抽呀

雞蛋咁高膽固醇
實爆血管

準備瞓先睇到
入夢即刻去買

有既就開始餵啦 唔好下下等狗吠先郁 我地都可以做主導 愈早餵啲狗就愈辛苦呀

住附近既手足都可以拎落黎呀

仲未見到有雞蛋..
其實你丟雞蛋，唔通班狗會因為咁開槍射你咩，幾百支CAM影住呀

鵝頸橋街市

灣仔街市

前線都未必會睇手機,

我有
係cwb
有無人要

上環！！！！！！
但你唔方便既就cwb先

磚唔得 漆油唔得 蛋都唔得既不如攞返支結他出黎唱今天我

一人一排

如果中佢地頭盔咪睇唔到野？
又要焗住換gear建議你地唔好咁做

點解接受唔到
利申 和理非

買蛋/波子仲好 石屎地係唔會有用

過緊去西環嘅人
買d食用油
洗衣粉+水
洗潔精
豆
石仔
冼到佢仆街

有用咖
車流油都會仆街

輸出裝備升級

水槍一支
大量入手可樂 牛奶
雞蛋

廣傳廣傳

波子之前講過會tk走唔到

雞旦 油

幫手買呀唔好淨係推

好讚成
夠無殺傷力啦

直頭唔會睇呀 所以其他人幫手買去

幫手買啦ching 好需要你

雞蛋！！

用雞蛋！！

幫手買呀

班狗又開始放彈啦

使唔使加啲胡椒粉調味?

Cwb住北角方向最前電車站有大量
唔知放邊既可以過黎，暫時好安全

西環放左煙

啤酒都得，乾咗會有陣乞兒味

感激

蕃茄呢
以前掟犯都係咁

成本太高 一陣又比人屈雞尾酒

一係就直接雞尾酒 啤酒唔建議

有既都好呀 叫多d人幫手買
推比多d人知

Pish

干諾道西要雞餵狗呀

過街老鼠係要用雞蛋招呼既

而家黎 買去邊？？

Push!!!!

西環 好多狗等你餵

蛋要由下而上扔 唔好直線 撞落盾冇用 幫我推

幫你推

趕梗去既人 可用買黃豆，雞蛋

未郁既時候就要開始掉啦

雞蛋同油都係有正當用途的

D鮮奶個隻酸叔味
諗起都想嘔
唔好玩奶呀

可以既話係班狗未有行動前就開始餵狗

佢地行動之後就升級

香港人都是陽萎仔, 剩識掉雞蛋既廢柴

屋企有兩盒壞撚哂既雞蛋，應該冇乜人有

你扯得咁撚勁 幾時有血有雞尾酒

珍品 快d黎啦

扯撚到超硬, 屌撚醒你班傻閪和理非

要返去拎喎

記得買埋油 唔係點煮